認真 點解我祖無出屎朗載巴拿會入到三球？😂😂✌🏼️

一定係我朗唔係場上做球霸
激活曬成班球員
上場佢走左之後入兩球
今次直程係屈左機
大家點睇